Hkcc hisso model

有冇人留意
原來好多cc人
都做過hisso model

我入到嚟.gif